{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019622",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023073185993/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "20수 더블포켓 티셔츠 - 화이트"
    },
    "text": "ブランドの8 secondsのTシャツはサムスン物産ファッション部門で製造されました。 製品番号はFW23 / 453841NQ11です。 このTシャツはダブルポケットでカジュアルなポイントを与え実用性を高めました。 綿100%の20番手生地を使用しているので、透け感が少なくさっぱりと着られます。 この製品は単品でもいいですし、複数のアウターの中に着るにもいいです。 表地は綿100%です。 この製品は濃い色と明るい色を分けて洗濯する必要があり、漂白剤を使用してはいけません。 洗濯時に服を裏返して、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、飾り物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されません。 暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけは避けなければならず、金属副材料が肌と摩擦しないよう注意しなければなりません。 また、デザイン上、装飾物が付着している場合は、ひどく首を絞めたり人体に害がないよう注意しなければならず、洗濯時に水に触れると金属付着物によってサビが発生することがあるので注意しなければなりません。 この製品は体質によって皮膚アレルギーが発生することがあり、白系の製品に色移りすることがありますので、着用する際は注意してください。 また、水洗い時に若干の収縮があり、摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意してください。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどこで作られましたか？",
            "answer": "このTシャツはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの製品番号は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの製品番号はFW23 / 453841NQ11です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツにはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "このTシャツはダブルポケットでカジュアルなポイントを与え実用性を高めました。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの生地は何ですか？",
            "answer": "このTシャツは綿100%の20番手生地を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは他のアイテムと一緒に着ることができますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは単品でもいいですし、複数のアウターの中に着るにも適しています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法について教えてください。",
            "answer": "このTシャツは濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用しないでください。洗濯時には裏返して優しく洗濯し、部分脱色や毛羽立ちを防ぐためにねじったりこすったりしないでください。また、洗剤を十分に洗い流し、軽く手洗いすることをおすすめします。機械洗濯による製品損失は保護されません。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "このTシャツは暖房器具や高温のアイロンに近づけないでください。また、金属付属品が肌と摩擦しないように気をつけてください。さらに、デザイン上の装飾品には首を絞めたり人体に害がないように注意してください。洗濯時に水に触れると金属付着物によってサビが発生することがあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは皮膚アレルギーを引き起こすことはありますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。また、白系の製品に色移りする可能性もありますので、着用時には注意してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯後に注意することはありますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは水洗い時に若干の収縮があり、摩擦によって毛玉が発生する場合がありますので、注意してください。また、強い日差しや照明によって変色することもありますので、着用や保管の際にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 521,
        "QA": 641
    }
}